一人貼一段潮文 重複者爆春袋

真，我都覺，一定要搵處男。

唔係處男好污糟

條賓州都唔知俾幾多個女人奶過

包皮可能仲有d口水sip住

下次同你性交嘅時候，可能d陰毛都有其他女人嘅DNA

所以話，搵男朋友一定要搵處男

唔係處男嘅男仔只係一碌臭鳩

臭鳩！！！！

大學是三年好還是四年好？敢情是四年制好。
大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。
大學四年，本身是一個很現實的小社會。女生在第一年的上學期，通常都忙着把本來的小男友甩走──自己進了大學，他卻過不了這道門檻，要報名副學士課程或更不堪的展翅計劃；或者自己進了港大，他只去了城大，感覺上總是有點怪怪的，拖下去不如早解決。
「有沒有發覺，自從我進了大學一年級之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌着眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「I mean，其實在讀預科的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out ，怎樣去解決這場Crisis？」
這句話，觸動了滿臉暗瘡、架着銅絲眼鏡的他敏感的少男觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多，用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我啫。你入了Hong Kong U，你好嘢。 我只係讀副學士，我配唔起你，但我可以等吖。」
「Come on, James，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在唸F6時就已經湧現了。例如，升F7那年暑假，我想去歐洲，你卻堅持要去九寨溝，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」
「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴 ：「嗰次係因為我唔夠錢，我只可以Afford報名關鍵旅行團啊。無錢係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」
「I'm not talking about money ，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在立法會發言的余若薇：「還有，我不可以忍受你在選舉中投票支持長毛。我覺得他不夠理性，我不希望我的Boyfriend漸漸也迷上哲古華拉的海報和著作。我不是反民主，只是比較接受四十五條關注組。上一次在西貢的海邊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽罷了……」
「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我哋分手算了！」他拿起帳單，走到櫃枱，回過頭來恨恨地說：「恭祝你考入了Hong Kong U，祝你學業成功，搵到個醫科生做老公吧！」
他走出了翠華。她木然望着，此刻有想抽一口煙的衝動。手提電話響起，她接聽：「喂，喂呀，是你呀，我跟他把一切都講清楚了……」
那是港大法律系二年級的新男友，進了大學，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在試場……

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

未見過呢段
好好笑

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳
一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢
因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )
入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲
食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜
我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻
我問佢有無平 D 既野呀咁
有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果
我--->即走
跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35
仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒
上面講左乜野, 自己參透下啦

lm

Lm

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

推~

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我見到高登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食

首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

想笑下

成哥

老鼠皮

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

升中四了

無人講李斯

我都唔講

負評

推

LM

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

好臭

考al係圖書館識左個女仔(有d似大埔lulu)
不過佢就唔在乎al 係咁兒溫左dd就係度玩
有時我用pencil mark低d重點 佢就會幫我擦走晒
listening個時又會抆走我個耳筒 或者會篤我塊面
雖然佢成日都煩住我 但係又冇咩點介意
最後我就入到U 佢入唔到但冇諗住繼續讀書 諗住係屋企HEA
暑期個陣夜晚會一齊放狗 食宵夜 打機
我隻狗仔都好鍾意佢 有時會跟左去佢返屋企
8月22係佢生日 我同frd plan好晒我嘅表白大計
我以為實得米la 但佢同我講 : 多謝你肯愛我 但係我唔可以比你愛 對唔住
我匿埋係屋企鬱左幾日 好唔開心
但係26號我見佢到FB wall有好多comment 完全都係一路好走 r.i.p
我成個腦都空白晒 我打去佢屋企 佢媽媽話佢半年前做體檢發現有鼻咽癌 冇得醫
係佢生日之後個一日已經入左醫院準備迎接死亡 臨終前係攬住我係佢生日送比佢嘅心心cool筍
個刻我冇辦法接受呢個事實 曾經有衝動跳樓去搵佢
直到去9月中 我要send d野比人所以開左email 發現佢8月22號send左野比我
封信寫左佢qooza嘅ac 我login左入去睇
原來佢由識我個日到佢生日個日都有keep住寫 每篇都會有相 而且篇篇都有lock pw
我一路睇一路喊 係佢最後個一篇diary(即係8月22號)
寫左好多對我嘅感受 叮囑我有咩壞習慣要改 仲有好多係連我自己都唔發覺嘅野
最後佢寫 我曾經想係走之前霸住你一日 攬住你訓 早過你起身睇你個睡相 整早餐你食 睇住你打機 kiu住你手臂去行下街 嗲下你買公仔比我 扮下小女人 夜晚去食pizza 送我返屋企前比一個goodbye kiss你 但係我做唔到 我怕我唔捨得你 更加怕你會憎我太自私 所以我只希望可以係你心中佔一小撮位置 唔求你無時無刻都記得我 但求你唔好忘記我 最後希望另一個平行時空嘅我地可以係埋一齊 不會再見了 mr.right

我想笑下
你俾啲咁sad嘅我

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

大概是一年前我母親買了一對陶瓷娃娃那是要給我姐房間擺設用的我阿嬤從小就告訴我當你把陶瓷娃娃收起來的時候千萬不要把她收在陰暗的角落或是沒人理會的櫃子裡面總而言之就是不要不理他 不在乎他不然家裡一定會發生一些事情時間飛逝 姐姐也嫁人了某天他帶著他女兒搬回家裡頭住姪女對舊陶瓷娃娃很反感吵鬧著要把陶瓷娃娃丟掉姐姐去百貨公司買了對陶瓷娃娃還隨機附贈錄音功能我姪女這個小王八蛋立刻就喜新厭舊把陶瓷娃娃收到櫃子裡頭的最深處永遠似乎不會再拿出來當天晚上 月亮不是很圓而隔壁小黑也沒有吹高雷 很靜我姪女晚上睡覺的時候一直聽到有人在哭她很害怕她抓著我還有我姐姐到處去找那個哭聲而每當接近那個哭聲一大步我背脊就越涼一大半好像陰風陣陣，在吹我的耳朵背後來 我發現哭聲來自於那個櫃子我們都很害怕 很想把他丟掉但又很害怕把他丟掉後 娃娃會回來報仇經過我們的討論 我們決定把她上網拍賣掉一對陶瓷娃娃售價三千元台幣 望有緣人帶走沒想到這拍賣一登馬上就有買家標價當天我就把陶瓷娃娃寄出去也確認了買家收到這對陶瓷娃娃過了兩天 又是個月黑風高的晚上我們一樣睡得很熟但三更半夜的時候我接到一通電話一聽的時候，是一個小女孩他說：「我在車站等你」 要我趕快去接他我當然立即掛線 因為很害怕我電話掛掉之後我們全家人的電話都在同一時間響了起來全部都是同一個號碼我姐膽大接了起來又聽到：「我好害怕,快點來接我」他孤單地說 要求我們一家去接他我們心裡真的很害怕但又怕不去車站 她們來找我們尋仇於是我把我爺爺的七星劍帶了出去跟我姐姐還有姪女到了車站那時天還沒亮 夜都還是黑的我遠遠的看就知道 陶瓷娃娃在門口我唸了大概十次阿彌陀佛 也拜了耶穌玉皇大帝三四十次憑著我過人的勇氣把陶瓷娃娃又帶了回家但是我心想真的不是辦法 我也沒錢去請真正的道士來作法我去提款機看看我剩多少錢我只剩下賣陶瓷娃娃的三千元但道士說要一萬二才肯來作法在我籌不出錢的急迫下我沒辦法 只好硬著頭皮又在把陶瓷娃娃賣出去幾次然後每晚又去接他們回家發現這樣一共有一萬二了這時我突然驚覺這不是一個賺錢的好方式嗎之後 我不斷的一直把他用拍賣把陶瓷娃娃賣掉反正當天晚上我再去車站接她們就好久而久之，陶瓷娃娃居然也會認路了也會自己走回家但是她們太矮 開不了門還是要我們半夜三更爬出來幫他們開門我覺得很煩 所以做了一個小門而在拍賣的途中 我也試著教她們 如何用電腦自己拍賣自己最後她們也會自己在我們睡著的時候 利用電腦把自己拍賣出去經過這樣的反覆 三千元三千元這樣子的積沙成塔我也存到了人生的第一棟房子我也開始不愁吃穿這是個嚴肅的故事請大家好好想想故事裡頭是要告訴你什麼你要知道 每當你提起陶瓷娃娃的時候陶瓷娃娃就會在某個角落注視著你所以不要隨便提起他我希望這個故事能夠到我這邊就結束了

我仲有

由於有相關經歷 睇完樓主果件事我眼淚已經流個唔停
三年前玩一隻叫伊希歐之夢既遊戲
我就好似正常人咁打怪
突然間有個男角色撩我一齊打
我地加左好友 日打夜打
無所不談 甚至大家有乜唔開心一定會分享
我知佢鐘意食朱古力 同埋身體比較差
關係密切到我果排以為自己變左Gay佬
呢段關係維持左大半年
到左情人節前幾日 佢係遊戲入面問我
「反正大家情人節一定無地方去，不如睇戲啦屌」
哈哈 佢講野不嬲咁粗俗 我已經慣哂 大家都係真男人
咁我無所謂 答應左 佢話情人節一定好多人 叫我買飛
我地嘈左幾耐最後由我買飛
幾日前我已經出左去買定
點知旺角爆哂 最後去左油麻地電影中心
情人節當日 我地相約旺中等
好奇怪佢出左門口之後就無應過我
我心諗我係咪做左大傻仔 第一次就比人放飛機
我係咁Sms屌佢（果陣仲係Sms時代）
我打比佢又Cut線（我迫於無奈打比佢，之前佢話電話費貴，
D分鐘要留比女唔好打比佢，係就Sms）
「屌你咪撚玩啦啊傑（佢自稱叫啊傑），我到撚左啦，著住藍色風褸啊，你快撚D覆我啊屌爆你」
當我燥到仆街既時候 突然間有個人扯我件衫
當我打算轉身爆粗二百連發 先發覺係女仔
唔算好靚但絕對pure 而且...好瘦
佢淨係掩住個咀係度笑到騎騎聲
我R哂頭：um...小姐 你...
佢遞電話比我睇 顯示住我岩岩腥比佢既粗口連發
我呆左 反應唔到 佢已經捉住我件衫行去油麻地方向
行啦！再唔行就遲到（我好記得佢既每一句話 太深刻）...
一開頭好尷尬 但比佢撩撩下就好似好耐無見既老朋友有講有笑
睇完戲（我無做D咩 果一刻我當佢老友）我地坐係戲院出面個公園
佢突然送左張點數卡比我 話情人節禮物
佢話回禮 我記得佢鐘意食朱古力 即刻閃入7仔買左好多比佢
佢笑到見牙唔見眼咁收埋入袋 仲笑我死傻仔
之後我地都Keep住有見面 成日出街玩 行山 溫書 乜都做過
特別在我每次出街都會送朱古力比佢 佢每次都會買雪米慈我食
（我其實係鐘意食芒果糯米慈，佢唔識整唯有買雪米慈，諗起都覺得on9）
呢段關係維持多大半年 識左佢已經接近兩年
我其實好鐘意佢 不過當佢兄弟 當佢仲係啊傑 無開口
突然有排佢無搵我 自稱學業問題 電話都轉埋
我唔開心左幾個月 喊到癲 但因為要考第一屇Dse
不覺不平伏 考完Dse後一個月度
突然有一日我收到一個包裹
我完全唔知咩黎 拆開 有兩個盒 一封信
我一打開第一個盒 我已經個腦空白一片
入面係我一直以黎送比佢既朱古力 仲有合照
朱古奢雖然有D溶得好核突 按落去變哂形
但包裝完好無缺 每件朱古力都有張memo紙寫住果次一齊出街既感受 有幾興奮 有幾開心 有幾sweet
第二盒 一盒好外形肉酸既手製芒果雪米慈
封信有三張紙 第一張係有好清秀既字 寫住兩行字

我愛你
如果有下世 我希望擁有兩樣野...

第二張紙寫住：健康既身體，唔會再食乜嘔咩既身體，可以食哂你個低能仔送既朱古力！

第三張紙得一隻字寫住：你

我已經睇唔到野 對眼已經比眼淚浸滿 點解個天要咁樣玩我？！！！！！！

後尾透過回郵地址聯絡佢屋企人先知佢有癌症
唔食得朱古力 我岩岩識佢已經有小小嚴重 後尾病到好醜怪先下定決心 同我斷絕來往
佢日日就係度睇住電話（應該係loop sms）同埋望住D朱古力
仲有學整芒果糯米慈

啊嘉 如果有下世 我會好好把握你 唔會做懦夫唔同你表白 令你幸福到最後

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

咁代表咩?

睇唔明依個

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

渣ga

乜有d咁sad既潮文

屌你係office笑出聲

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

諗起半年前既趣事，同大家分享下 話說… 半年前我個朋友去麥當勞，叫了一個普通餐。吃完之後覺得不夠飽，就跑去旁邊潮州打冷鋪頭叫外賣，誰不知撞到舊同學都響度 於是就坐低邊食邊隊啤。飲到面紅耳熱，上去其中一個同學屋企鋤D，輸左舊零水。我個朋友條氣唔順，想話去出出火。 0甘橋有新女番，二話不説除衫上牀，誰不知未曾真崮就撞正差人掃黃。拉左番差舘協助調查。搞到要女朋友黎接。 唔接由自可，女友返到屋企就執野，好決絕0甘話分手。 於是我個朋友到而家都仲要孤家寡人。 上次見到，好真誠0甘告誡我:"記住下次食麥記，一定一定一定，要加大。"

大家好我係大家所聲稱嘅六寸肥仔.初到連登請多多指教.如果有最近有追開post嘅應該都對我起底起到七七八八, 對我亦都唔陌生. 首先我要對我女朋友出咗個post而對Terry兄或其他巴打絲打所構成嘅一切傷害而深表抱歉.讀獸醫呢一課係時間同精神上嘅壓力都非常之大, 統計學表示獸醫自殺比例比其他主流行業高四倍,我哋要讀六種主要動物再加上奇珍異獸, 病菌病毒寄生蟲, 各種病變同埋手術技巧檢查技巧睇心電圖超聲波加埋多到讀唔晒, 再加埋啲出題禽獸一般嘅Professor, 面對着每個sem 幾百個鐘嘅lecture content,要pass到嘅話每日都冇乜時間精力去放鬆. 本人都因為皮質醇高所以開始曾磅同出暗蒼. 上連登不嬲係我女朋友減壓嘅方式,因為壓力太高而出post過咗火位, 本人深感我冇盡足身為男朋友嘅責任, 我在此再一次向大家道歉. 本人有幸出生於小康之家,生活比其他冇咁好命命嘅朋友過得容易, 為此屋企人細個放我喺屋村小學等我唔好太離地,之前都有打散工同喺香港讀U嗰陣亦識到草根嘅朋友.由每日為柴米油鹽醋煩惱到知識改變命運,魚躍龍門嘅都有認識過。聽完佢哋嘅故事後不禁想, 連我都成日覺得生活煩惱多,亦都覺得唔容易, 對大家無咁好機遇響香港地呢個人比機會多嘅高壓煲生活而付出嘅努力同所受嘅氣同委屈易深表敬重. 我對terry兄所講嘅 :總會有一日有人欣賞你: 係真心嘅, 因為我以前都有經歷過求而不得嘅階段, 我講呢句係想共勉之, 而果句:只不過唔係今日: 係因為佢同緊我女朋友講嘢而唔係其他嘅單身女仔. 香港身為第一世界,生活水平同物價都高, 導致無論男女都眼角高, 搵唔到自己心中嘅理想人選乃無可奈何亦, 在此我只希望咁多位巴打絲打無論出生條件或者際遇都有朝一日搵到屬於自己嘅另一半或者自己過得開心有意義嘅生活方式.

對於我女朋友過咗火嘅言行, 我覺得大家都係23對染色體,本應平等無分貴賤, 大家亦都努力工作過生活過, 唔應該因為一名二運三風水嘅原因去嘲笑同自己唔同嘅人. 雖然寸人係連登嘅風氣, 亦係大家嘅減壓同消遣方式, 小弟理應入鄉隨俗,但係有樣嘢我覺得不吐不快, 正所謂don't hate the player hate the game, 大家都只係香港高壓嘅生活同社會制度嘅受害者. 憎人串人食花生攞嚟調劑生活就算, 唔好用佢來做生活嘅主旨. 君子要自強不息. 做人態度正面,自然會有進步. 本來唔屬於自己嘅機遇亦可以有朝一日掌握係自己手中. 我睇到呢串post 由尋日唔開心到今日一笑置之而reg acct再出post亦係做緊我認為係啱嘅野.我已經叫咗我女朋友deactivate 個account, 而專心係眼前嘅生活.佢份人細路女唔識死, 對動力非常之有愛心。讀獸醫鍾意動物多個人嘅都唔少,而家佢已經學咗個教訓, 在此我再一次為我女朋友嘅行為道歉,亦希望唔好留下太大嘅芥蒂, 正所謂風水輪流轉,得饒人處且饒人, 小弟響度再一次向大家道歉.大家笑完就算, 因為每個人嘅生命都有比笑尻三唔識七嘅陌生人更重要嘅嘢做。如果尋日嘅你努力今日唔屬於你嘅機會可能已經係你嘅, 正如今日嘅你努力原本唔屬於你嘅機會喺明日亦會掌握於你手中。

好啦,肥仔噚氣完啦, 大家心中有啲咩野想做就鼓起勇氣去做啦, 唔好係老左嗰陣心中留下遺憾。

六寸肥仔 於7月16日上

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

求send

前荷蘭隊長雲邦美在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟洛賓和雲佩斯等人，稱他們就是荷蘭更衣室的毒瘤。
雲邦美談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

雲邦美:「在球隊洛賓常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，洛賓上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍洛賓的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了洛賓，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的亨特拉爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時雲佩斯、史奈達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

雲邦美：「當發生那件事情後，洛賓的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年歐洲杯洛賓正是用這根鐵棍報復了亨特拉爾，在最後一場對陣葡萄牙比賽結束後，全隊回到更衣室，亨特拉爾諷刺性說道：『英超最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「雲佩斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像雲佩斯的性格，果然在雲佩斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在亨特拉爾毫無防備的情況一棍打下，亨特拉爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是雲佩斯，不等亨特拉爾起身，雲佩斯又是一頓亂棍爆打，亨特拉爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的洛賓可不會放過這樣的機會不斷說道：『洛賓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「洛賓的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨特拉爾就昏死了過去，打的興起的雲佩斯怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』洛賓也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』雲佩斯沒有在回應洛賓什麼，如果洛賓手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

#38
爆春袋

想嘔

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

有ip唔洗check未

笑到仆街

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在12月21日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買PSP，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PSP。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

尋日下午三點幾,車住條大陸客經過旺角.佢無啦啦話我知有擋野幾好系砵蘭某大廈三樓, 耍我陪佢去DUP骨全套試下 ,我心諗事旦啦,橫掂得閒, 去DUP番粒零都OK丫, 又睇下砵蘭D料有幾高水準啦. 咁咪拿拿淋掉頭停低架車系家樂商場然後行過去囉.

上到去一路除衫準備沖涼, 個條出黎招呼我地既靚仔就一路(盧海鵬)咁望燃實我除,直情點燃左穴咁硬燃晒呔, 我終於忍無可忍, 兜口兜面喝佢.: [你啤燃夠未呀?] 跟住條友先至眼神呆濟.粒聲唔出好似條喪屍咁轉身行開,不知幾燃恐佈.

跟住入去沖涼啦, 沖左都冇三十秒, 突然間一個類似果度老細既中坑物体, 竟然帶住兩個裝修佬入黎睇裝修, 一陣又話要拆牆, 一陣又話要起燃番鳳牆, 總之九唔答八,長編大論, 鬼殺咁糟…

我心諗我又由忍吓你,跟手有其中一個裝修佬,唔知系邊度潛燃左電鑽出黎,真係鑽起上黎.,搞到沙塵滾滾. 轟轟轟轟 鬼咁熱鬧, 鑽鑽下仲鑽到到我果格, 個老細仲好意思叫我去後面果格再沖過.

我好燃滾想發老脾但係又覺得好燃好笑, 再加上個老細又SORRY 前SORRY後鬼咁好笑容, 仲走去後面果格開燃埋水比我過去,,真係發唔燃出, 我心諗我又忍吓你.

去後面果格沖埋佢算燃數. 點知系我搽燃緊皂都未沖水, 個裝修佬又鑽燃到埋黎, 叫我再過多格沖,激燃到我差D開佢拖, 跟住過老細又好燃敏捷咁彈過黎, 笑容滿面兼起勢講SORRY咁幫我過隔離果格開水, 我實在忍無可忍咁同佢講 :

[ 呀老細下嘛, 你呢度得六格沖涼我就試燃左三格, 我個Friend都入左去DUP緊啦呀老細, 我就涼都未燃沖得?, 你到底想點呀老細.] 個中坑老細就係咁得過SORRY ,我見佢都冇燃第二句 ,咪惟有拿拿行過一格沖埋D皂囉!!點知條裝修佬會唔會又鑽過黎架…

終於平安無事沖埋個涼入去DUP骨, 一開房門, 莫講話條女個樣, 裡面真係黑燃到 到底有人冇人我都睇唔燃倒!! 淨係靠門外少少微弱燈光射入去,見到有一個細小既人影系黑暗既角落頭慢慢咁行緊出黎, 你地試諗下果陣時果個FEEL係幾咁迷離. 幾咁詭異.

各位, 唔係講笑, 我真係有D驚…………. 就正當裡面條囡慢慢飄緊過黎, 外面D微弱燈光就黎要照到佢個頭之際, 出面條喪屍靚仔好燃似驚間房有核反應堆洩漏咁, 竟然好燃快手咁失驚無神就砰燃埋左度門, 四周圍當堂又黑燃番晒,

大佬呀, 真係有幾趕都好啦, 你起碼都比我睇燃倒張床系邊先砰門呀? 黑蚊蚊我點睇燃倒??….... 唉. 我都唔燃知條靚仔急乜燃野, 吊….我黎DUP骨者, 又唔燃係系賣核武,駛唔駛咁燃詭秘呀! ?.. 但係條女好燃好野喎, 一字咁就行埋黎幫我除低件衫同帶我埋床,直頭好似帶燃左夜視鏡咁, 呢下真係唔到你唔服, 但係佢就一句野都唔講, 咁我見妳咁冷漠, 我咪又唔燃講野囉, 我又唔係黎溝你?

嘩, 我一上床灘好佢就自動波咁禽左上我背脊開始DUP, Dup得唔夠幾下,越黎越唔燃對路, 都唔知佢系我背脊搞乜, 又唔到位又冇力又冇勁, 淨係騎燃住系我背脊好公式化咁起勢係咁搖, 完全冇第二招, 我都唔知佢搖乜燃野, 佢又唔燃問野又唔燃講野喎, 嘩...大佬..人造人牙?!, 而且仲完全冇乜想停既蹟象.

我終於都忍唔燃住要同佢開口講第一句說話 :[姐姐呀!唔該可唔可以大力D按. 唔好淨係得個搖字呀?] 佢就用好冷漠聲音 答:[….大力D…唔好搖……唔...] 丫吊.唔講由至可, 一講仲仆街, 力..就完全冇架啦, 但係搖就搖得仲行燃過之前, 搞到我好似坐燃住隻大飛著緊草返大陸咁, 搖到我爭D想嘔, 喂..我今日既打擊己經夠大啦, 唔好再甘啦...

但我心諗諗下, 黎得呢D場都唔好咁多要求啦, 再加上見佢又真係搖得鬼咁起勁, 唉.., 我又見D氣氛咁沉寂, 仲靜燃過停屍間, 不如撩下佢講下佢溝通下啦…或者佢唔DUP得但係傾得呢.... 以下就係我同佢既對答…..(註: 全部內容 一字不減)

我 : [姐姐你點稱呼呀?]

囡 : [ 17號 ]

我 : [17號?…大鐵人呀?]

囡 : [ 唔係, 係17號, ]

我 : [你有冇其他名呀? ]

囡 : [ 得17號炸. ]

我 : [你冇其他名既咩?]

囡 : [ 冇呀.. ]

我 : [咁你D Friend點叫你架?]

囡 : [ 17號 囉 ]

我 : [咁你個英文名叫咩講得掛? ]

囡 : [ SEVENTEEN 囉]

我 : […………………] [呢個名邊個幫你改架? ]

囡 : [ 11號囉]

我 : [邊個11...號呀? ]

囡 : [ 未番 ]

我 : […丫…吊…………………………………]

講到呢度, 我已經真係再冇乜野想同佢講,亦都冇乜可以再同佢講, 誰不知條囡竟然夠膽死好意思撩番我講野播……………….

囡 : [ 咦…咁先生你點稱呼呀? ]

我 : [................. 28 ]

囡 : [ 28 ? ]

我 : [唔…28 ]

囡 : [ 乜野廿八呀…?]

我 : [鐵人28]

囡 : [ 乜野鐵人28呀?]

我 : [我咪鐵人28囉. ]

囡 : [ …………………….] [ 都唔知你講乜….]

我 : [鐵人28囉…]

囡 : [ ………………]

講到呢度, 我諗條女都真係覺得冇乜癮. 就完全收燃晒聲,繼續好沉默咁系我後面搖落去…時光飛逝, 都唔知佢搖左幾耐, 佢突然間伏落我耳仔邊輕聲問我 :[ 你呢……..你想要BODY定全套呀? ]

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

見佢一邊問就一邊己經擒緊落黎, 好似想去準備定D乜咁, 我心諗黎得呢D場,又冇理由齋DUP咁寡掛, 我慢慢岳高頭向住佢半發晦氣咁話: [嘩~, 唔好勞煩妳啦呀呀.大鐵人. …我要 BODY得啦!!嘩!!] 條囡話 :[ 要 BODY牙!!OK啦!!] 我就順勢咁話 :[梗係啦~~呀17號~!!(高八度,加小小走音), 我入燃左黎咁耐連妳個樣都未見過呀呀呀17號, 一陣你真燃係大鐵人咁?樣我咪飽燃到中秋~~!!] (註: 出黎玩咁耐, 我第一次會對住條囡囡講粗口 )條囡見我講到咁, 就淨係[哦]左一聲就冇出聲, 就係呢個時候, 突然失驚無神火光一閃……..條女竟然點著左個火機企系我面前, 嚇燃我一跳, 試問我又點估到, 系咁既環境下條女會無啦啦玩火機...

我即刻口震震咁問佢....

我: [妳做咩呀 ?]

囡: [ 冇野..撻火囉....]

我: [燒野??]

囡: [ 點立燭囉 …]

我: [做乜點立燭呀? 滴立呀 ??]

囡: [ 你話BODY嘛….咁公司送檀香香薰BODY架嘛……]

我 :[小..? 咁燃高級 ??]

囡 :[ 都幾架…..呢個叫香薰自然療法BODY呀嘛….]

我: [有幾撚自然呀..?]

囡: [ 都幾啦..…你試下咪知囉..]

我: [頭先妳都夠燃晒自然啦, 唔駛搞咁多野?.. ]

囡: [ ……….試下啦…檀香味喎…..公司送?…]

我: […是但啦….]

條囡點左支立燭放系床頭, 跟手就用條純白色既床單企高封起個窗口, 就開始除佢件背心,又伏番上黎我背脊度…..又唔知搖乜燃, ..(淨係知好痕)…不過我今次都預燃左佢架啦,………….到條囡搖得咁上下…我開口同佢講..: [ 好啦, 夠啦夠啦, ..唔駛搖啦..下半場啦好帽…] 咁條女就落番黎叫我轉身,開始幫我打飛機啦….透過微弱既燭光., 我終於可以第一次正面咁望清楚條囡個樣……………………………喂……………..咦……………………………………………..望落OK架喎…………睇睇下...都仲要係好燃OK果隻添喎…….廿三.廿四歲左右..皮膚又白又滑, 個樣眼大大, 鼻高高, 個咀半張半合,表情極純真, 真係少有,唔錯,冇乜點打扮, 但係反而仲勁有少女味, 嬌小身形, 但係身材就非常平均, 身短而腳長, 34C胸左右, 條腰勁細勁軟….冷冷漠漠表情仲帶小小哀怨FEEL. 再加埋D燭光映射系佢面上, 直情就有D似 < 小龍女> 既感覺……………………….

我一路望住佢幫我打飛機我就一邊起勢係咁摷係咁摷, 係咁摷係咁摷,…………我心諗….己經可以肯定左既係條女唔DUP得又唔傾得.,但係擁有如此嬌人身材,天使樣貌,,,,或者佢既強項係砌得呢 …..好, 博多你一鋪..就同妳0黎個機械人大戰.....我二話不說.當機立斷咁就即刻同條囡講: [姐姐!! !! 轉全套!!] 條囡話聲[好]就去拎套, 未幾就番入黎, 開始幫我用口帶套吹蕭.佢吹得冇耐, 我個心己經涼左一大截, 爭D喊撚左出黎…… 仆街呀.佢連吹蕭都唔撚識……………….但係我轉頭又諗….唔通…佢真係少女初下海…..新鮮海產任我嘗…? ? ?…咦……似喎....諗到呢度,又再點起我最後既一絲生存希望, 我同佢講: [唔駛吹啦 ! 上黎啦!!] 佢[哦] 左一聲, 就迅速咁擒左上黎扶正我個細佬向下一坐……入晒…..咦…..有D希望. 好緊……….佢坐左上黎, 好自動波咁用力搖左八下..(冇多冇少, …八下…)., 就突然問我: [ 你…你..要唔要..我訓低..你..坐起.. 坐起身呀? ] 喂….要轉款喎….

唔通真係初下海. 頂唔順…嘩….好…..我拿拿林坐起身伏起佢身上面,死命咁係咁插係咁插, 等佢見識下我D男性雄風丫嘛, 呢鑊仲唔撚有仇報仇, 你****大鐵人17? A嘩…………….就系我正興高采例..瘋狂插左廿零下之際…..我開始發覺有D唔撚妥….越插就越唔對路………. [………咦……….點解條女郁都唔撚郁既…?? 直情冇撚晒反應喎….仆 街….唔通條囡真係頂唔順,暈撚左唔係咁撚突破下嘩??] 我又插多兩下, 見條囡真係己經完全冇撚晒反應….我立即完全停低左落黎, 細細咁望住佢, 只見佢雙目緊閉,嘴巴半張半合, 呼吸若有似無, 氣若柔絲…出氣多入氣小……我心諗唔撚係下嘩..呢鑊都算代表作囉仆街, 邊有人出黎Dup骨DUP撚到我咁撚有創意,搞撚到條囡暈撚左架….. 咁而家點撚樣收科呀………唯有叫人入黎啦…唉.都唔知點解釋….一陣我話比人聽我乜都冇做過都唔知有冇人信….思想淨扎左好耐….就正當我要抽番條細佬出黎, 出去嗌救世軍黎救命之際, 條女好撚突然咁張燃大眼望撚住我……仲開口問?我一個問題…….;

條囡問: [出左啦 ?? ]

我定撚左格起碼三至四秒先有反應識答: [ 未 .]

囡: [ 哦!!咁繼續囉,!]

我: [……………..你冇野呀嘛女俠? ]

囡: [ 我 ??我冇野呀.. 我有咩呀? ]

我: […………….冇……冇野..…我見妳頭先郁都唔郁…..]

囡: [ 哦咁 !!…咁..繼續囉,!..]

我: […? ?..哦! ]

我人都未回過神,只係下意識咁又繼續插起上黎, 跟住, 條囡又合番埋眼. 張撚番大小小個口, ….冇動作. 冇聲 .冇呼吸. 冇表情.冇反應. . 完全郁都唔撚郁………

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

眾兄弟, 大家試諗下當時既環境,一個漆黑既小房間, 掛系我後面一張純白色既床單, 床頭點燃住微微既燭火, 香薰傳出黎陣陣既檀香味, 再加上一條咁樣樣既囡………. 我直情覺得, 我十足十就似系一間殯儀館既靈堂裹面.吊緊條頭七都未過, 仲暖暖地既女….

嘩大佬,此情此景係幾咁撚恐怖片呀真係,喂..我做錯左D乜野, 要咁撚樣對我呀真係!!我陪個friend出黎DUP下邪骨者….唔駛真係咁撚邪下嘩…係…佢個樣的確係唔錯..但係真係死屍咁樣樣點吊呀….好彩, 男人有個好處, 就係 -- 你叫我耐就話者……要快容乜易?我合埋眼, 伏番落去拿淋係咁吉多幾廿下, 吱 ..吱.. 吱 …吱.. 搞掂….. 我向後訓返低, 抖返順條氣, 條囡就拎條毛巾出黎幫我善後, 正系抹抹下既時候, 條囡突然開口問我 :

囡: [ 你..要唔要孖Q呀? 加百五炸喎? ]

我: [唔? …唔好唔好…真係唔好….]

囡: [ 唔好呀…哦!! 咁.. 試唔試下口爆丫….?]

我 :[唔??....唔駛啦唔駛啦, 我夠皮啦, 我己經好飽啦,,真係唔駛啦….]

囡: [ 仲有鐘剩喎…….]

我: [唔緊要啦,由佢啦, 我出去沖涼啦, 我要走架啦…我要返屋企啦…]

囡: [ 唔試下玩其他野呀? ]

我: [我唔玩啦, 我真係要返屋企啦…]

囡: [ 有乜野你想試可以講個喎….]

我: [….死屍我都試埋啦, 仲冇D乜野我可以試呀….]

囡: [ 咁有咩你想試架 ?]

我: [真係冇呀…我想返屋企呀…好冇呀女俠? ]

囡: [ 哦 !!咁是但你啦…咁你駛唔駛我…... ]

我未等佢講撚完, 自己坐起身幽番條褲, 件袍都唔撚著番,一推門就一支箭咁衝左出去, 其間抽身回頭一望, 只見條女己經吹息左支立燭, 度門正慢慢咁關埋, 條囡個身影慢慢咁又再次穩藏番系黑暗之中……………………

我打左個冷震, 都唔撚敢再擰番轉頭, 就直入休息室,……………..我當時己經決定左三件事..........,

一. 我會話晒比全世界聽, 小龍女同死屍都係唔可以吊..

二. 我今次會另外俾多一百蚊條女, 唔係貼士, 係帛金, 買個安心,

三. 等我個FRIEND出番黎之後,我會車佢去個水塘呀.湖呀咁, 浸撚死佢個仆街含家剷…………….

話說係咁嘅，我識咗個女仔五年，上年我撞返佢，原來佢係我間公司做嘢。突然見番面，大家都好多嘢講，之後我搵咗一日同佢食飯，食飯嗰陣傾咗好多日常生活嘅事情。大家都傾得好開心，嗰日仲傾到八點幾，食完仲送佢返去。

而係12月嗰陣，因為公司重新編排職員佢嘅部門，咁岩得咁橋，嗰個女仔同我同一個部門。大家仲一齊做嘢，而呢一段時間，大家相處得愉快，我哋仲係WhatsApp成日傾偈。有一日，我醒起佢係WhatsApp度話好鍾意飲奶茶，但飲完奶茶就瞓唔着，而佢想飲又唔敢買，之後我就突發奇想送杯奶茶外賣俾佢，但唔知佢住喺邊，而咁啱得咁橋，我醒起我哋嘅公司group 小組嘅個人資料。所以我就喺個文件度攞咗佢個地址，諗住送杯奶茶外賣俾佢，想比一個冬天嘅溫暖佢，到最後佢都收到個杯奶茶，一開始，我以為佢會開心嘅，但其實就唔係咁，因為佢着重嘅地方唔係我送俾佢嘅嘢飲，而係我點知佢住邊。

之後，我想比第二次嘅驚喜佢，親自買杯糖水送俾佢。當時佢其實知道我知佢住喺邊，當我送杯糖水俾佢嗰陣，我見到佢嘅表情開始有啲對我不滿，而我俾佢嘅你又係因為上次送嘢飲俾佢搞到佢好困擾，而呢一杯糖水係補償佢嘅，當然佢冇出聲啦。

而到最後，呢一個就真係導火線，因為我係Facebook見到佢唔開心，所以我就係WhatsApp氹佢開心，講笑咁問佢咩事。點知個結果係佢封咗我WhatsApp，而我唔知發生咩事，所以我就寫咗封道歉信，直接寄到去佢屋企度。佢解番我WhatsApp嘅黑名單，之後就同我講嬲我攞咗佢私隱，然後就送外賣俾佢。嗰時我唔知點算啦，我一路想氹佢，我只不過係想送一杯嘢飲俾佢氹佢開心，同埋俾啲溫暖，但佢覺得我係攞緊佢嘅私隱，之後又再block返我。

前面你地可能好奇怪，我送野比佢，佢應該係會開心，但佢唔知我其實係鍾意佢，我一直做埋啲白痴野，就係想吸引佢注意。但係最近我真係忍唔住，寫咗封情書俾佢，同佢表白，同埋講我點解會鍾意佢，同係咩時候鍾意佢。點知佢我嘅結果係，佢唔想談兒女私情，仲有因為我之前拎咗佢嘅地址送外賣俾佢，佢覺得我侵犯左佢嘅私隱。我一直好想同佢講，我拎佢哋知其實係冇惡意嘅，因為聽佢講好鍾意飲嘢，所以我就諗方法送野比佢。好似個痴漢咁跟住佢住喺邊好似好戇鳩，但係咁橋我記得我哋公司文件入面有佢嘅地址，所以我就拎嚟送外賣俾佢。直至知道佢嬲呢件事之後，我一直好想修補呢段關係，就算唔係男女朋友，做朋友都可以，而且係WhatsApp同佢傾咗好耐，佢唔願聽，我話我理解佢嘅感受，我拎佢嘅私隱係我唔啱。而我種種嘅白痴行為都係因為鍾意佢。但佢唔理解我嘅諗法，一直都係覺得我令佢嘅私隱令佢好大困擾。所以我都好有耐性，隔日就同問吓佢點。點知佢WhatsApp又block左我，而且仲喺Facebook唔點名咁話我拎佢私隱做埋啲無謂野。依家搞到連朋友都冇得做。

其實我係咪好戇鳩，自以為識咗五年嘅女仔，應該了解佢。但係同佢溝通過，送野比佢，然後同佢表白。到最後嘅結果係，佢唔係理解我做嘅行為，而係覺得我拎佢嘅私隱已經侵犯咗佢。我一直都好想修補呢段關係，但係佢將我哋啲嘢擺上Facebook度，已經到咗我嘅極限。我已經唔想再鍾意呢個女仔，連朋友都唔想做。

我上面打得一舊一舊，你地會睇唔明，因為我真係唔知可以點講，而且我做咗咁多行為咁多表示，係佢眼中，就因為一樣野，而搞到鬧得好薑，連朋友都冇得做。

你哋可以屌鳩我，屌鳩我先知自己衰咩。

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

“你帶了人回來嗎？”

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。”

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

“去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。

“你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

美極潮文呢

依希歐之夢

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決 。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做ge清潔呀叔，見佢倒緊一d白色液體落洗手液到，口裏仲念念有詞，算 ！唔理 ！

突然聽到細蚊仔笑聲，原來有兩隻小學雞係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如 。算 ！我都唔理 ！一來因為我真係好急好急，二來個兩隻小學雞見到我ge巨龍一定自愧不如，不戰而勝 ！我紮好個馬，一野屙出黎 ！由於
個廁所設計係用尿槽，強而有力ge水柱拍打落金屬板，水花反彈落個兩個小學雞到，嚇到佢地鬼殺咁嘈 。

係呢個時候，有一個大叔入左黎，你地一定以為又係夾著份男極圈，sor9ry,佢無 ！佢走到其中一格廁格，大大力咁拍低個廁所板，然後「?吐」一聲吐左一口濃痰，過程十分古怪 。點知佢門都無閂就屙，但佢屙ge時間十秒都唔洗，然後係屎無抆手，無沖廁又無洗之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左 ！

正當我洗手準備離開時，個清潔大呀念念有詞咁講：「好一個藝術家 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個大叔係屙屎界藝術家呀！」但我一概不知，大叔搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎 ！
正當我想抗辯時，佢打斷我ge講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派 。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感 。

我問清潔大叔點解剛才個大叔要大力拍廁所板，又要吐痰？

原來大力放個板係嚇走的屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用 。至於吐痰係左為左壓水花，利用痰同廁所水之間ge張力，同時痰ge大小亦有標準，要係水池中心 。

亦外突顯佢地ge藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門 。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎ge軟硬度，壓水花同整潔度 。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響壓水花，所以佢地一向係食多菜為主，屙出黎ge屎特別健康，甚至會有少少淡香 。
屙出黎時會碰撞濃痰，並抵消水花 。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

清潔大叔突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中ge細路，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

其實我想問各位巴打，有無人同一樣入左派，求相認 。

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？
點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

係咪#50

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

講真金庸14本天書之中, 令狐沖一定最屈
依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統
講降龍18掌佢又話有破掌式
講玄鐵劍佢又話有破劍式
講內力佢又話有破氣式
講鷹眼佢又話有破箭式
講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話, SORRY, 你應該重睇一次笑傲江湖
根本冇得贏, 你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式
你開槍射佢佢都有破箭式
核彈佢都有破箭式
近戰佢有吸星 , 一掂到你就玩完
仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK, 錯!!!!
令狐沖既外掛易根經練到登峰造極, 應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等
古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊
李氐力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客, 神盾局都發明緊時光機, 番去古代搵令狐沖加入avengers
超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

高汁post

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

A man at the hospital is discussing his condition with the doctor. The doctor says:

"So we have some good news, and some bad news."

"Ok... What's the bad news?"

"Your brain is busted. You're gonna need a new one."

"Alright. So what's the good news?"

"You have some options to pick from. First option is a lawyer's brain. This one is expensive. It'll be $5,000."

"Well. A lawyers brain. That's pretty good. What's the next one?"

"Second option is a doctors brain. That's even more expensive. It costs $10,000."

"Wow. $10,000! But a doctor's brain. That's even better. So what's the third option?"

"The third option is a busdriver's brain. And that one is $50,000."

"$50,000!?? Why is it so much??"

"Because that one has never been used. It's like brand new! Fresh outta the box"

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，彷彿係個男仔對我既控訴。

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

細細個陣 我已經發覺到兩粒Lin頭愈分愈開
小三既時候 兩粒Lin頭已經去到格甩底下面既位置
果陣既我仲以為係正常

升到上中學 開始學人睇AV
呢個時候先知道我同佢地係有D出入
呢個時候我兩粒Lin頭已經去到背脊
而且兩粒Lin頭無繼續移位
係 兩粒Lin頭定居左係背脊

有次夏天除衫踢波
D人見到我正面之後同我講
「下次入波唔好再慶祝」
其實我都唔知佢UP乜9...

有次我同朋友去游水
班fd笑我飛天五
我話咩飛天五
之後我聽到佢地話咩豆豆咁大粒翼
我即刻嬲到游個自由式去對面
游游下我隱約聽到有個細路話
「果個人游背泳游得咁快既」...

自從呢次之後，當我每次去要裸上半身既活動之前
我都會事先貼兩塊膠布係心口
扮整親兩粒Lin頭 以為可以瞞天過海
但係我太大意
D人望到我背脊之後都會問我係咩黎
我話暗瘡
之後有把聲唔知係邊到傳過黎「乜暗瘡都會生毛架咩」

成日見到高登有人開POST問 男人粒Lin有乜用
班友就會答：根本就無用 只係有分前後呢樣19功能
我真係好嬲 俾左個負評

兩粒Lin頭連唯一既功能都無埋 我仲留戀D咩？
返到屋企我真係想一刀切左兩粒Lin頭落黎
但要屈住隻手去背脊 又要乾淨俐落咁落刀
根本都cut唔向左走向右走到...

之後我去搵左個整容醫生
我講左我個情況俾佢知 佢好冷靜
我話想將兩粒Lin頭搬返去前面
佢話情況太特殊 做唔到
我嬲到爆炸
「變性手術咁複雜都做得到 將兩粒Lin頭移位就做唔到 岩邏輯咩！？」
點知佢喝返我「兩粒Lin頭去左背脊 又岩邏輯咩！？」
......

上到大專 唔洗再著校服返學
我就經常都係著T恤
有一日有個肥仔笑住同我講
「你就好啦 唔會飛釘」
我即刻瞄住佢兩粒肥仔Lin 一招奪命追魂搣
佢心口當堂多左兩粒士多啤梨
之後返學既日子我轉左揹書包
佢仇都無得報

最後，你地應該好想知我既性生活會係點
其實香港女仔真係好真誠
一D都唔造作
每次我除完衫 褲都未除
佢地已經搭緊lift走

其實過左咁多年
我都已經睇化晒
有時候俾人Hi我坐關愛座
我一扯高件衫 佢地聲都唔敢再出
我真係好開心啊！！！！！！！！！！！！！！

想試吓屌

What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces. You are nothing to me but just another target. I will wipe you the fuck out with precision the likes of which has never been seen before on this Earth, mark my fucking words. You think you can get away with saying that shit to me over the Internet? Think again, fucker. As we speak I am contacting my secret network of spies across the USA and your IP is being traced right now so you better prepare for the storm, maggot. The storm that wipes out the pathetic little thing you call your life. You’re fucking dead, kid. I can be anywhere, anytime, and I can kill you in over seven hundred ways, and that’s just with my bare hands. Not only am I extensively trained in unarmed combat, but I have access to the entire arsenal of the United States Marine Corps and I will use it to its full extent to wipe your miserable ass off the face of the continent, you little shit. If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.

BOOOOM！

仲有無

話說當年有高登仔問點解食雲吞撈會送碗湯，
當時無無聊聊嘅我忍唔住留咗個言：
「呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「Hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你」

少不更事嘅我無估到高登威力咁大，直到後來我認真想搵個起源，
仆你個街搵嚟搵去都係搵返呢篇勁嘢，連OPEN RICE都有人用「一乾三濕」呢個Term，
我真係好後悔，兜出公海竟然中返自己伏，
所以我決定認真去搵返呢個起源出嚟。

我嚴選咗兩間香港都幾出名嘅雲吞麵店，膽粗粗食完麵問下鋪頭啲人，
第一間係深水埗，當我問完呢個問題後，阿姐不耐煩地望咗我一眼，
「咁你係咪唔飲呀？」佢一手已經拎住我碗湯，
「唔係，我想問點解會有呢碗湯啫。」
「撈麵咪有囉！」阿姐大大聲答我，
「咁點解撈麵會有碗湯嘅？有冇咩歷史典故咁架？」
阿姐靜默幾秒，好似望住個精神病人咁呆望住我，
「咁你係咪唔飲呀？」佢又拎住我碗湯，
就係咁，我無謂同阿姐無限Loop落去，俾錢就走佬。

第二間係元朗，聽講仲好老字號，果然裡面裝修都好似回到七十年代，
麵店入面啲師傅真係一睇就知係新界原居民，
通常阿叔特別多嘢講，仲懶係連張檯都吹到啲典故，
於是我走埋去，深吸一口氣，
「唔好意思，我想問呢，點解食撈麵一定會送碗湯嘅？」
個阿叔抬起頭望我，頸上條金鏈仲粗過我條皮帶，
「撈麵乾，咪俾湯你濕濕個嘴囉！」
「咁呢個整法有冇話咩典故，或者幾時開始有呢個傳統？」
「我八歲開始跟我阿叔整麵，貢多年都係咁架啦！」阿叔開始有啲唔耐煩，
「係咪潮州麵先會有呢個傳統？」我死纏佢唔放，
阿叔望住我，個樣有少少燥底，
「你去食茶記、食西餐夠有杯茶俾你啦，你唔問下佢有咩典故？！」
我一呆，心諗阿叔又有啲道理，
之後我就俾個阿叔趕走咗。

連問兩個麵店都係咁嘅結果，我開始懷疑，呢個根本就係一個傻的嗎問題，
挑，人地口乾咪問人攞碗湯囉！邊嚟咁多故仔呀！
一諗到自己又Seven咗，我就有啲唔開心，
行行下我又行入咗間雲吞麵店，我雙目無神地點咗個雲吞撈粗，
MK造型嘅店小二扔咗碟麵俾我，我茫然地望住兜麵，
我睇唔透，究竟呢兜純粹係一兜普通麵，定係一兜有情有義有血有肉嘅絕世好麵，
「究竟……….撈麵呢碗湯係點嚟嘅……」我自言自語，
MK仔聞言望向我，然後露出一個笑容，
「你係今日第三個問我呢個問題。」MK仔突然有種莫測高深嘅感覺，
「願聞其詳！」我興奮地說，

「嗱，呢個係舊時廣東人o既傳統，以前d面店講o既係「一乾三濕」…………」

最近屋企樓下黎左個看更

佢戴眼鏡, 斯斯文文, 仲幾後生

不過佢黎左咁耐, 未見佢笑過

直到有一日佢幫我開門, 順便問左我一句

「咦, 你係中大學生?」

雖然唔清楚佢邊度得黎既消息, 但我都答左句

「係啊」

佢同我講見到我有一日著件中大soc T出黎, 所以估我係中大學生

呢個時候我留意到, 佢居然露出笑容

跟著佢又問我

「有冇上莊啊?」

好老實講, 我冇諗過上莊呢個字眼會由一個看更口中聽到

「冇啊」

雖然我答左冇, 但佢睇起上黎仍然興致勃勃

「咁你邊間書院架? 新定舊?」

當下我都嚇左一跳, 講得出中大有新舊書院應該同中大都有D關係

「我係逸夫, 你好似好熟中大?」

我忍唔出提出疑問

「因為我都係中大畢業架」

雖然我明白職業無分貴賤, 不過我都忍唔著問左句

「點解師兄你畢左業做保安既?」

佢臉色微微一沉, 然後話

「冇啊, 因為我讀數既, 讀完好似冇咩工適合我, 依家做保安多D時間做自己野都唔錯」

佢講完倒抽左一口涼氣, 我都冇再追問, 只係回左一句

「哦…」

跟著佢繼續講佢大學果陣時有幾開心, 話成日走堂同班朋友玩, 又話試過屈蛇比人打蛇, 又話試過開冷氣chok credits, 見佢講到眉飛色舞我都唔忍心打斷佢, 只係輕輕點頭附和

「啊, 唔好意思好似阻著你咁」

當佢講左5分鐘之後先發現好似阻著我

「唔緊要啦, 下次有時間再傾兩句」

最後我用呢句結束對話

我行開幾步回頭望一望佢, 見佢坐落更亭, 打開佢成日睇既一本書, 雖然唔知咩黎, 但個書名大大隻字寫著「Introduction to Topology」

說話係難入耳…不過係事實︰

（租人樓不論乜樓）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我租人樓 ka…響深水埗呀…不過D租都好貴下業主又想加租…。冇辦法la想同佢過2人世界…家辛苦D。此時…伯母會話我有D唔舒服要入房先…你自便la…你就同女朋友大家眼望望…最終不歡而散……
（公屋 租）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住公屋 ka…天水圍…天耀村呀…不過就租…早年走寶冇買到…好後悔…呢成餐飯…你會有飯食…可能又有肉食下…不過成餐飯伯母唔會再有野問你…話之你乜大學畢業…食完飯…伯母會大聲叫…女 送客…
（公屋 買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住公屋 ka…天水圍…天耀村呀…不過就買…早年老豆老母買落…都叫自己物業…算係咁la…呢餐飯…你會好開心…你會有飯食之餘又有雞胸食…伯母又會好欣賞你父母當年既決定…而且話題非常之廣…有講有笑…因為有樓…而且樓價升…話之你乜Seven大學畢業…食完飯…伯母仲會問你食唔食生果…走時仲會點點頭…
（居屋 買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住居屋 ka…600呎到la…早年老豆老母買落…叫自己物業lor…算係咁la…好過住公屋…好過租人樓…遲D一定會換私樓…外母會話你有志氣又叻仔…因為你已有物業…唔係9 up 能換到私樓既機會係有…呢餐飯…你會好開心…你會有飯食之餘又有魚食…大家會有講有笑…走時外母會問你點解坐多陣…
（私樓 老豆老母買落）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住私樓 Ka…雖然響將軍澳…早年老豆老母買落…不過已經供完係自己物業…成餐飯…會好開心…好溫韾…你會好似多左個老母咁…伯母又會好欣賞你父母當年買樓既決定…呢餐飯…有飯食之餘又有雞脾食…而且講句野都可以大聲D而且笑容由心裡笑出…因為個女可以搵到個有樓……話之你有乜學位有乜沙紙…話之你老豆老母買落定自己買…樓契最緊要…走時外母會問你點解坐多陣…同女入房玩下電腦…
（私樓 自己買）女朋友帶你返屋企食飯…伯母問你住邊…我住私樓 Ka…雖然響將軍澳…幾年前樓價低果時自己買落…雖然要供…不過供完之後係自己物業…成餐飯…你會好開心…好溫韾…你會好似多左個老母咁…伯母又會好欣賞你幾年前樓買樓既決定…呢餐飯…有飯食之餘又有雞脾食…外母笑容由心裡笑出…因為個女可以搵到個有樓之剩又搵到個叻仔…話之你有乜學位有乜沙紙…有樓最緊要…走時外母會問你點解坐多陣…同女入房玩下電腦…

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

話說我今日返屋企既時候突然間收到我朋友既wtsapp
佢冇啦啦同我講 "喂,條片幾撚正wo"
當時我心諗咩撚野片,你hi撚大左?
正當我想回佢你係唔係send撚錯呀既時候
佢又講左一句 "條女有波有蘿有樣有腳,果然冇介紹錯"
我屌你老尾,我幾撚時有介紹咩片比你睇呀
就係我想屌柒佢既時候,又有另一個朋友wtsapp我話
"下次小心d啦 "
我又心諗做乜撚事,小心d乜鳩
我當然即時問佢咩撚野事啦
佢就同我講"扮咩柒,睇面書啦柒頭皮"
跟住我開面書睇,仆你個臭街
"xxx說一條連結讚"
而條連結竟然係thisav,內容係咩撚野巨乳黑絲教師
我即時諗係唔係邊條仆街hack入我ac玩鳩我
我當然即時取消返讚先,然後狗衝返屋企
當我狗衝到返屋企,就見到老豆坐左係我電腦前面上網睇緊新聞
我開始知咩野事,所以即時大聲問
"屌,做咩用我電腦"
老豆當然答
"用又點撚樣,依家係唔係唔撚用得先"
我即時問佢
"你岩岩係唔係用我電腦睇咸片"
我問佢既時候我見佢既表情閃過一絲驚訝,好似係驚訝緊點解我會知,之後佢就扮撚晒野咁講
"咩撚野咸片,你講乜春,你岩岩返黎,你又點撚知我有冇用你電腦睇咸片,唔撚好老屈"
之後我又答佢
"你扮乜柒呀,咁你係唔係禁撚左個讚好既制,你知唔撚知禁撚左我d朋友就會睇撚到"
我老豆聽到之後,比我拆撚穿左,之後佢惱羞成怒大聲屌鳩我
"我讚好關你朋友撚事,佢地點睇到"
由於我老豆唔撚識咩係面書,所以同佢講都晒鳩氣
之後佢又繼續講
"好睇咪讚好囉你老尾,做人要黑白是非分明,唔撚好做偽君子,好睇就讚好有咩撚野問題,就算比你朋友知道又點撚樣,我就唔撚信你朋友唔撚睇,你條仆街仔我知你都有睇"
之後佢又大條道理咁講
"人地辛辛苦苦拍條片出黎,好睇就要讚好同支持,比返d鼓勵人地,咁多年黎我教左咩比你呢條垃圾"
我知再同佢嘈都晒鳩氣,所以我最後講左句
"仆街,咁以後你去阿哥部電腦度睇同讚好啦"
最後佢講左句
"好,我下次用你阿哥部電腦,你阿哥唔似你呢條仆街垃圾仔"
跟住佢就行左出廳
其間我聽到佢自言自語咁講
"屌那星,電腦真係好唔安全,做咩都比人知,正仆街黎"

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻囗B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我?！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我?！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

終於見到了

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同

you have why play me??

最好笑真係依個

wtf

呢段最撚好笑係之後真係有人上去斬人

喂呀 我想開心下笑下

小弟有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴

在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。
男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真系臭，咁你又『奶』」
突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

其實男人高大靚仔果d係external嘅benefits

相處落去就唔係好重要

高大靚仔係決定會唔會吸引女人

但係一個男人嘅處，係維持感情嘅基石

你諗下，如果你搵左一個高大靚仔

無錯呀，初頭拍拖真係好開心

靚仔帶出去有面、可以po上ig曬命

但係晚黑你同佢做愛嘅時候

佢嘅技術好好

你就會諗，佢以前未同你拍拖之前係唔係用呢副皮囊去吸引其他妹妹仔

第二，d靚仔好容易同其他女人上床

好容易俾人誘惑

因為女人可以化妝，但係男人多數唔化妝

所以香港靚仔少、靚女多。

靚仔一定好搶手、好多女人主動溝

佢通常抵抗唔到誘惑，好容易出軌

in summary

一個男仔嘅處，係一段感情必備最basic嘅元素

如果一個男仔唔係處，啫係話佢好容易就周圍做萬能插蘇，好容易同其他女人喺埋一齊

你知啦，d男人係有性就得

d女人多數係有愛先有性

你睇下幾多男人去建興叫雞、幾多男人去搵sp、幾多男人做萬能插蘇

我唔敢肯定處男以後唔會變成雞蟲，但係20幾歲嘅處男多數係有原則嘅人

相比起一個早早破處、對感情輕浮嘅男人

果d二十幾歲仲係處男嘅男人簡直係寶藏

佢地有原則、多數對愛情忠貞

而且拍拖之後少d機會出軌

以後姊妹聚會，你個friend拖住個靚仔但係一睇就知道係player嘅男人

你拖住一個毒撚，一睇就知道你係一手用家

眾人都對你示以羨慕嘅眼光

呢個時候，哈哈哈哈哈哈，你就知道處男嘅重要性啦！！！

Just me and my 💕daddy💕, hanging out I got pretty hungry🍆 so I started to pout 😞 He asked if I was down ⬇for something yummy 😍🍆 and I asked what and he said he'd give me his 💦cummies!💦 Yeah! Yeah!💕💦 I drink them!💦 I slurp them!💦 I swallow them whole💦 😍 It makes 💘daddy💘 😊happy😊 so it's my only goal... 💕💦😫Harder daddy! Harder daddy! 😫💦💕 1 cummy💦, 2 cummy💦💦, 3 cummy💦💦💦, 4💦💦💦💦 I'm 💘daddy's💘 👑princess 👑but I'm also a whore! 💟 He makes me feel squishy💗!He makes me feel good💜! 💘💘💘He makes me feel everything a little girl should!~ 💘💘💘 👑💦💘Wa-What!💘💦👑

Daddy’s 🧔 cummies, 💦 nice 😊 and yummy 😋

Thick 😫👌and gooey, feel like honey 🍯

That sweet 🍭 milk, 🥛 oh-so-tasty 🤤

Daddy, 🧔 Daddy, 🧔 please be hasty!💨

My tongue 👅 swirls 😛 round 🔁 and round 🔁

While Daddy 🧔 gives my ass 🍑 a great big pound 🤜💥

Over 😑 in the corner, wrapped 🎁 in chains ⛓

Mommy 👩 huddled over, screaming 😱 in pain 😪

“Shut up, bitch! 👩 Stay on the floor!”

Mommy 👩 sobbing 😭 louder, I 👧 call 🗣 her a whore

She reaches behind her 👩 for her gun 💀

While Daddy gropes 👋 and tickles 🤗 my sweet 🍬 buns 🍑

Puts the barrel 😛 between 👉👈 her teeth 👄

And Daddy’s 🧔 semen 💦 begins to seep ☔️

Gunpowder, blood, 💉 brains 🧠 and gore 😎

Mommy’s 👩 lifeless 👻 corpse slumps ⬇️ to the floor 😂

Cummies, 💦 cummies 💦 filling my throat

My pussy 🐱 is completely 😍 soaked 💦

But Daddy’s cock 🍆 just gets bigger 😳😲

Over near 😯 the drawers, he grabs the scissors ✂️

Cuts 🔪 a hole 🕳 in Mommy’s 👩 stomach

In her hand, 🤲 a gin and tonic 🍺

He 🧔 begins to unravel her strings of intestines 😝

“Look 👀 closely, you’ll learn 👨‍🏫 a lesson”

Ties a noose, 😔 rigs it tight 😫

“Sweetie, 👧 sweetie, 👧 no need to fight” 👊💥

Puts her 👩 guts 🤤 around 🔄 my neck

“Looks like everything’s good 👍 and set” 👌

Lets me fall down ⬇️ about 🤔💭 a yard

Face 👧 turning blue, choking 🤭 hard 💪

All the while, 🕑 Daddy’s 🧔 stroking his cock 🍆

And for a moment, 😳 our eyes 👁 lock 🔒

Tears 😭 of joy 😊 stream down my face 👧

I’m going to 😵 a better ✨ place~

我嚴選咗兩間香港都幾出名嘅雲吞麵店，膽粗粗食完麵問下鋪頭啲人，
第一間係深水埗，當我問完呢個問題後，阿姐不耐煩地望咗我一眼，
「咁你係咪唔飲呀？」佢一手已經拎住我碗湯，
「唔係，我想問點解會有呢碗湯啫。」
「撈麵咪有囉！」阿姐大大聲答我，
「咁點解撈麵會有碗湯嘅？有冇咩歷史典故咁架？」
阿姐靜默幾秒，好似望住個精神病人咁呆望住我，
「咁你係咪唔飲呀？」佢又拎住我碗湯，
就係咁，我無謂同阿姐無限Loop落去，俾錢就走佬。

第二間係元朗，聽講仲好老字號，果然裡面裝修都好似回到七十年代，
麵店入面啲師傅真係一睇就知係新界原居民，
通常阿叔特別多嘢講，仲懶係連張檯都吹到啲典故，
於是我走埋去，深吸一口氣，
「唔好意思，我想問呢，點解食撈麵一定會送碗湯嘅？」
個阿叔抬起頭望我，頸上條金鏈仲粗過我條皮帶，
「撈麵乾，咪俾湯你濕濕個嘴囉！」
「咁呢個整法有冇話咩典故，或者幾時開始有呢個傳統？」
「我八歲開始跟我阿叔整麵，貢多年都係咁架啦！」阿叔開始有啲唔耐煩，
「係咪潮州麵先會有呢個傳統？」我死纏佢唔放，
阿叔望住我，個樣有少少燥底，
「你去食茶記、食西餐夠有杯茶俾你啦，你唔問下佢有咩典故？！」
我一呆，心諗阿叔又有啲道理，
之後我就俾個阿叔趕走咗。
連問兩個麵店都係咁嘅結果，我開始懷疑，呢個根本就係一個傻的嗎問題，
挑，人地口乾咪問人攞碗湯囉！邊嚟咁多故仔呀！
一諗到自己又Seven咗，我就有啲唔開心，
行行下我又行入咗間雲吞麵店，我雙目無神地點咗個雲吞撈粗，
MK造型嘅店小二扔咗碟麵俾我，我茫然地望住兜麵，
我睇唔透，究竟呢兜純粹係一兜普通麵，定係一兜有情有義有血有肉嘅絕世好麵，
「究竟……….撈麵呢碗湯係點嚟嘅……」我自言自語，
MK仔聞言望向我，然後露出一個笑容，
「你係今日第三個問我呢個問題。」MK仔突然有種莫測高深嘅感覺，
「願聞其詳！」我興奮地說，
「嗱，呢個係舊時廣東人o既傳統，以前d面店講o既係「一乾三濕」…………」

呢篇似笑話多啲，唔係潮文

＃69
爆春袋

咁似一隻高登故 都有咁嘅情節

呢隻GAME 我都有玩

試過有次比條女吹蕭, 吹左10分鐘佢鬧我點解仲唔射, 我話我都唔想, 跟住佢吹吹下就啜起上黎, 係含住我龜頭大力啜啜果隻, 睇黎佢係想啜我D精出黎.... 嘩Hi丫, 我FEEL到又真係有精俾佢吸到出黎喎, 但出奇地有精出我又冇乜快感, 心諗唔通佢啜左我D尿出黎, 當我正想叫佢從佢口內吐返我個龜頭出黎睇過既時候, 佢已經飲左我D液體, 之後佢就開始發狂咁當我條陰莖係條飲管, 從中飲我既連我唔知係尿定精既液體 我係咁叫停同大聲叫救命, 但佢完全冇理我既死活就埋頭係咁啜係咁啜, 大約啜左3-4分鐘, 佢終於從佢口中放返我條好似枯萎左既陰莖出黎, 面帶滿足咁問我:" 你今日係咪飲過芬達黎?" 我反問: "你點知架?" 佢笑笑口咁話: "你D尿好大陣芬達味好好飲~" 我之後俾佢改左個名叫芬達仔, 呢個就係我既故事。

呢篇嘢都喺高登搵返嚟 可能真係有故一樣情節

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

呢篇都無

留名

留名睇爆mon潮文

呢篇都係潮文咩真係唔知

P牌果然係P牌

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

利申: 唔是我咁回原樓豬的

ECO我玩到港服執咗轉去玩台灣私服都仲有玩。
Btw我入嚟想睇下搞笑野你比我睇啲咁嘅嘢

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

屌，笑撚左，諗返起pccw送黃豆

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
Lihkg仔：『最近天氣開始轉涼了！』

not潮文

好熟面口

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

潮文睇得明就唔係潮文

經典

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既有冇巴打可以幫幫手教我

仆你個街

原來係老玩家嚟 sorry比啲咁嘅嘢你睇
我近排都想搵類似嘅game打 想問有冇推介

而家仲有無玩？

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

#124
爆春袋

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己

我想我找到了答案

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO師，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧度難關！

好在宜家大學生… 夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！

吃喝玩樂… 玩食訓！
買樓供樓租樓… 你咪講笑！

有錢都不如用黎…
換電話，食好野，去旅行！

真係時也命也！

好多人…
已經打緊私人工，
唔想減薪做公僕！

做唔到放下身段，
只放眼個起薪點！

反而你睇…
CA 頂薪 24,070
ACO 頂薪 31,750
而出面起薪20,000，
但廿年後可到40,000？
(未俾人炒已經好彩)

到你真正頂薪…
CA 已超 40,000
ACO 已超 50,000
但只係十二年嘅事，
到咗真正廿年之後，
月薪真係不敢想像！

大把大學生想做…
讀完碩士都考CA！

CA/ACO 每次請人…
申請人數實過幾萬！
(但職位只得幾百個)

出面公司…

小六有萬七？
中三有萬八？
中四兩萬四？
中五有三萬？

五天工作，放紅日！
年假十幾至四十日！
病假全/半薪各百日！
MPF僱主供款有25%！
公屋/居屋/HPS/HFS…

屌你老母入黎睇潮文但咁多生離死別

達哥version好好笑

新會然自己知就得
唔洗同人講

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

啱先買左架車，打算拎去比人改

是咁的,我岩岩出左部日本既國寶戰神級跑車,
打算拎去車房改啦。

一去到,個師傅又話我架車重,又話呢又話路,
好啦,本身我都係算係識識地車既人黎,都知道
車重係對行車表現好重要既一環。

正當我諗緊改唔改好既時候,師傅已經將我成個車頂
界開左,之後我問師傅,咁樣就得架啦?點知呀師傅話
未,佢話將果D無謂野拆拎走哂先得wo,咁好啦,我信佢,
點知攪攪下,佢連我個中控都拆Q埋,我問師傅點解
要咁做,佢話想快,沒有煞車就快啦,
唔好被速度限制自己,口話未完就連我個迫都拆Q埋。

咁好啦,佢之後就問我,波棍使唔使偷輕,心諗:
波棍都有得偷輕?於是我就心思思想Hi屄咁,叫佢
試下啦,Hi佢老母,佢一勁將我支波棍連手制換左
兩次象牙筷子落去,象牙筷子!!我幾拎耐冇見過
象牙筷子呀!但話時話,兩支野咁似,我點分呢?

師傅話唔使驚,波棍果支象牙筷子我會加粒骰仔比你,
轉波個陣,粒骰仔會自轉去果個波既點數。嘩,Hi!
咁拎過科技既咩??

之後師傅又話架車要放o係佢度過夜,叫我拎個車頂走
先,咁我拎住個車頂行出車房而不帶走一點雲彩...

依家慘啦,我依家拎住個車頂排緊隊過紅隧,塞左好耐,
有冇巴打o係附近幫幫我逗住個車頂一陣呀?

【本報訊】無業漢聲稱為了解悶，竟於九日間致電999報案中心及各區警署報案室逾一千四百次，其間更無聊地將兩部已分別接通報案中心及警署的手機併攏，讓兩方的警員「講電話」。他昨在屯門裁判法院承認一項不斷打電話罪，還柙至本月十七日判刑。
廿五歲被告張浩鋒被控於去年十月八日至十六日間，向新界總區指揮及控制中心（即999報案中心）撥出六百零四個滋擾電話。
案情指被告以失效電話卡致電999報案中心，其中一百九十九次有報案中心職員聽到耳筒傳來警署報案室同袍的聲音，其餘則是無聲電話。警方拘捕被告後在其一部有登記號碼的手機，發現他於九日內致電各區警署報案室達八百一十次，另搜出三張紀錄不同警署部門的電話號碼紙。
警誡下他承認因太悶而犯案，自覺這樣做好玩，有時他無法自控地不斷打電話。

好唔爭氣笑咗

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

當年無追晒估唔到仲有

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...
因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁
阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地
但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人
然後果個男人咁岩又住係我地附近
年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲
佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了
而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了
之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右
我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m
果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親
估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機
直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事
我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門
要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩
咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎
我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩
我細妹就一直喊一直喊
果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下
我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁
我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬
一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想問下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

話說平安夜嗰晚，我約咗我女朋友諗住出街行下食下飯。咁嗰晚佢放咗工就嚟咗我屋企沖涼換衫準備一齊出去，我一開門佢就話好肚痛要借個廁所嚟屙屎，咁我就由佢喇! 點知佢屙咗勁耐都未出返嚟，我就問佢咩事喇! 原來佢屙屎屙塞咗個廁所，喺到煩緊點算，我笑到仆街! 就叫佢出一出去，等我攪。

佢就好尷尬咁係咁Say Sorry，我一路通廁所一路笑到仆街!我都係第一次見人屙屎屙塞個廁所!

其實本來都無咩問題，但係我衰多口講咗句:「呢件事證明咗你唔係靚女。」

佢就問點解? 我就話:「因為靚女係唔會屙屎!梗加唔會屙到塞廁所!哈哈哈哈!」屌你我真係笑到癲!

點知就係咁激嬲咗佢，全程都唔出聲唔理我由我喺到單機，我出盡奶力哄佢都唔肯理我。

我死死氣咁話:「對唔住呀......你要點先肯同我傾返計呀?」

佢終於肯理我，佢就指住玩具鋪一隻「比卡超」，就話:「由呢刻開始，你要扮比卡超嚟同我傾計，如果做唔到或做錯我就呢世都唔理你。」

屌你扮比卡超? 我女朋友低B就係人都知，但就經常爆出令人難以接受嘅要求，所以唔係好多人頂得佢順。

「哈!咁你搵岩人，唔好話要我扮隻比卡超，扮數碼暴龍都得呀!」咁通常我都會同佢癲下。

佢即刻作一個嬲嬲地嘅樣話:「扮比卡超呀!」

「比卡!比卡! (OKOK)」就係呢番說話開始，我就開始同自己講，我係一隻比卡超。

行咗一陣，女朋友終於問:「話時話，今晚去邊到食?」

「比......比卡超? 比卡比卡比卡! (嗯......薩莉亞? 間野又平又抵食!)」 我將心目中想講嘅說話鳩UP講出嚟，等佢唔知我講嘜春而知難而退叫我正常返。

「薩莉亞? 好呀! 最緊要平呀!就去喇!」說罷，女朋友就繼續拖住我手行。

屌!? 知我講咩嘅? 佢鳩估咋? 於是我就開始試佢!

「比! 比卡超比! (喂! 屌你老母!)」我就試下講下粗口等佢有咩反應。

嘩!一講!佢即刻甩開我隻手，好驚訝咁問我:「你做咩講粗口?你同我講呀?」

我流哂冷汗，即刻死死氣話:「比卡比卡!比.....比卡比卡超! (唔係唔係!我......話緊我老細姐!」

於是佢就一臉懷疑，但都繼續拖我手行。嘩屌你!佢真係識聽架!痴線架!

去到薩莉亞餐廳，佢就話去廁所先! 佢走之前叮囑我繼續做返隻比卡超! 我仲好撚過癮咁伸隻OK手勢仲扮哂低能咁話:「比卡~~~~(OK~~~~)」

係我睇緊餐牌時侯，個侍應走嚟問我食咩。我正想講食咩時......諗起女朋友嘅叮囑......

即刻淆淆底，屌! 如果我繼續扮隻比卡超，個侍應點睇我? 可能陣間攪到好大件事，成間餐廳都會圍住我睇下咩事! 但唔扮嘅話......女朋友分手都似......

我望一望個餐牌，好撚醒咁指住個"B餐"，然後話:「比!(B!)」可能同音，佢聽落無咩太大問題，最後我嘜鳩都點哂B餐。

女朋友去到廁所返嚟，我本來想笑佢有冇屙爆人地廁所，但見佢今晚咁認真，所以都係算。

呢餐飯一路食一路傾下啲閒話家常，當我不斷比卡比卡比卡超時候......我開始發覺身邊侍應同身邊嘅食客都用一個奇異目光望住我。

「比!比卡比卡超?比卡超!!比卡比卡超比卡!! (Hey!不如放過我喇!我知錯喇!我唔想再扮比卡超!)」我覺得我再扮落去，身邊嘅人都笑鳩我。

女朋友一邊低頭繼續食一邊說:「一日未到12點，你一日都係隻比卡超。」

我聽完後有啲無奈，我望一望身邊嘅人，係佢地眼中可能真係見到我女朋友同隻比卡超食緊聖誕晚餐......

食完飯，去咗沙田新城市廣場空中花園睇下燈飾，去到勁撚多人排隊!嗰下先知中伏，但女朋友堅持話要睇，咁我唯有同佢排隊。

一路排隊，佢就係咁撩我講野，我就不斷回應佢.....

我發現排喺我地前面對情侶時不時轉頭望下我地，我仲聽到個女仔同男仔講:「你睇下人地喇!人地肯扮比卡超哄女朋友呀!」

個男仔望一望我，然後一臉鄙視目光，好似不值我嘅行為。唉，同志，我都唔想。

一路睇燈飾我一路都好灰，我覺得我無哂尊嚴，係男人嘅恥辱，但我望一望身旁女友，除咗佢低能之外，其實真係好好......只係有時侯有啲要求真係好難令人接受。

唉，上次叫我用「摩斯密碼」嚟同佢溝通，今次要我扮比卡超.....下次又唔知要我做咩......

愈諗愈灰，突然女朋友捉緊我手，好溫柔咁講:「多謝你，一直都陪住我身邊。我希望你可以一直做我隻寵物小精靈，永遠一齊。」

我聽完後，即刻覺得好感動.....眼淚忍唔住不斷湧出嚟，我緊緊咁握住女朋友隻手講:「比卡......比卡超!(多謝.....我愛你!)」

突然間，眼淚好似流得太多，所有野都好似好模糊咁......開始咩都睇唔到.....

「比卡?!比卡卡超!!比!比卡超!? (點解!?我睇唔到.....Hey!你係邊?」

「比!(Hey!)」

「比卡超! (你係邊!)」

......
.....
....
...

一覺醒來，我呆呆咁望住天花板，留意到自己眼淚流了很多，我定一定神.....

望一望個日曆，2016年1月7日。

我先發現原來一切都係發夢......

等我仲以為搵到一生中最愛......

我慢慢起身站係窗台前，涼風吹來，帶點濕氣，似乎冬天已經結束。

我腦海仲不斷回味剛才嘅夢......

我用盡所有力吸了一口氣，然後對住窗外大叫:

「比卡超比!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(屌你老母)」

有時侯激嬲女仔/女朋友，男仔都會用盡方法去哄返對方開始
男仔人生其中一個on9時刻可能喺呢刻，各女士們請好好珍惜呢個時刻。

不過如果你問我拍拖試過比女朋友叫過扮咩...哦..我記得..個次呢...佢呀...佢.....

拍拖?咩黎?女朋友?食得架? 比卡超比!

睇到眼濕濕 本身入嚟係想笑

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。
本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的命運，而不是講我條撚。
潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。
賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有
纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓
周"。
有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男
人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕
網友發動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女個西出水和叫床。

sorry 無心之過
呢啲潮文/故真係買少見少

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

留乜野名？

原po係邊

【感情台】人生最慘莫過於 相愛恨晚

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

唔是話唔信你,但本地$10.6郵費即係500克33蚊郵費即係2公斤封信原本係$10.6但擺對波上磅變33蚊,即係對波淨重1.5公斤除開每邊即係750克,即大約1.65磅1.65磅係咩概念?即大概等於而家縮lan左水既兩罐汽水一邊波重=兩罐汽水,兩邊波重就=4罐你話係妹妹仔,以人體比例黎計,妹妹仔既脂肪比例係17-24%即係話一個妹妹仔全身上下有大約17-24%係脂肪一個身高1.6-1.65m既妹妹仔當佢重100磅,佢既全身脂肪就大約重17-24磅而兩邊波合共重3.3磅,即係約佔佢全身脂肪比例13.75-19.4%一個100磅妹妹仔如果要對波佔全身脂肪比例10幾近20%,佢對波就必須達到e級以上先有咁既容積比但一萬個港女冇一個達到e級,連b級都唔會有,會畀你係郵局撞到?重作啦扑街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

追到呢度終於有147潮文
好彩無出post

抵死啦咁多負皮

無啦有無執咗都唔知

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

篇文未完口架

洋蔥屌

白銀御行(李依)

屌呢篇真係見一次笑一次

笑死

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏，喺呢個時候，林鄭眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。習近平一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從林鄭衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！
習近平腰間在強烈前後擺動之下，林鄭月娥終於忍耐不住嬌喘：「呀…...呀...唔好......唔好......望我呀老公！呀！......好舒服......習大大......大力啲！大力啲呀！」

林兆波雖淚如雨下，但左手仍然不忘快速套弄著那已逝去了50年光陰的小波波。

最後，小波波也嘔出50年之癢的白嘔了。

政務司司長張建宗在接受國際媒體訪問中，炮轟鄭若驊和鄧炳強等人，稱他們就是特區政府的毒瘤。

張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」

張建宗：「在會議鄧炳強常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在中大攻防戰休息的時候，鄧炳強指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進速龍的警員，當時在場的很多官員都已經無法容忍鄧炳強的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警察無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了鄧炳強，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的鄭若驊更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時劉江華、李家超這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

張建宗：「當發生那件事情後，鄧炳強的辦公室多了一根榮譽警棍，我想他是用來防身吧，在11月中鄧炳強正是用這根警棍報復了鄭若驊，在美國參議院通過人權法案後，全員回到政總，鄭若驊諷刺性說道：『全級第一，明天我們的資產就要回家了。』」

「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在林鄭再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在鄭若驊毫無防備的情況一棍打下，鄭若驊挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林鄭，不等鄭若驊起身，林鄭又是一頓亂棍爆打，鄭若驊在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的鄧炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『林鄭，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「鄧炳強的警棍終於派上了用場，可惜一棍下去鄭若驊就脫臼昏死了過去，打得興起的林鄭怒了，朝著鄧炳強吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鄧炳強也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』林鄭沒有再回應什麼，如果鄧炳強手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

水是我開的

笑到流口水

四月是你的謊言

睇完呢套喊咗好耐
之後都唔係幾敢睇胃痛嘢

呢套一直唔敢睇

出處？

上面講左乜野, 自己參透下啦

劉名待笑

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

我估係粉麵鋪鋪好食啲平啲 而食嘅嘢同車仔麵一樣

.